msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\panel.js
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: .\panel.js
msgid "Are you sure you want to revert all changes?"
msgstr "确认要还原所有更改吗?"

#: .\editor.js
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: .\main.js
msgid "Arrangement"
msgstr "编曲"

#: .\main.js
msgid "Audio Editor"
msgstr "音频编辑器"

#: .\editor.js
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: .\editor.js
msgid "Command Arguments"
msgstr "命令参数"

#: .\organizer.js
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: .\organizer.js
msgid "Do you want to delete the selected macros?"
msgstr "是否删除指定宏？"

#: .\organizer.js
msgid "Do you want to rename the macro file as well?"
msgstr "是否要重命名宏文件？"

#: .\panel.js
msgid "Duplicate Macro"
msgstr "创建宏副本"

#: .\panel.js
msgid "Edit Macro..."
msgstr "编辑宏..."

#: .\panel.js .\renamer.js
msgid "Edit Names"
msgstr "编辑名称"

#: .\panel.js
msgid "Export Macro Page"
msgstr "导出宏页面"

#: .\panel.js
msgid "Export..."
msgstr "导出..."

#: .\organizer.js
msgid "Group"
msgstr "组"

#: .\panel.js
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: .\panel.js
msgid "Import Macro Page"
msgstr "导入宏页面"

#: .\panel.js
msgid "Import..."
msgstr "导入..."

#: .\gadget.js .\panel.js
msgid "Macro Organizer"
msgstr "宏管理器"

#: .\gadget.js
msgid "Macro Toolbar inspired by the Studio One beta testers"
msgstr "宏工具栏灵感源于Studio One测试成员"

#: .\panel.js
msgid "Macro not found:"
msgstr "未找到宏："

#: .\editor.js .\gadget.js .\manager.js .\panel.js
msgid "Macros"
msgstr "宏"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Arrangement)"
msgstr "宏 (编曲)"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Audio Editor)"
msgstr "宏 (音频编辑器)"

#: .\translation.js
msgid "[Macros]Macros (Note Editor)"
msgstr "宏 (音符编辑器)"

#: .\organizer.js .\panel.js
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\panel.js
msgid "New Macro..."
msgstr "新宏..."

#: .\main.js
msgid "Note Editor"
msgstr "音符管理器"

#: .\panel.js
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: .\panel.js .\renamer.js
msgid "Reload Names"
msgstr "重新加载名称"

#: .\panel.js
msgid "Reset Toolbar"
msgstr "重置工具栏"

#: .\panel.js
msgid "Setup"
msgstr "设置"

#: .\elements.js
msgid "Studio One Macro"
msgstr "Studio One宏"

#: .\elements.js
msgid "Studio One Macro Page"
msgstr "Studio One宏页面"

#: .\gadget.js
msgid "Studio One Macro Toolbar"
msgstr "Studio One宏工具栏"

#: .\panel.js
msgid "The file is empty or corrupt and could not be imported."
msgstr "文件为空或已损坏，无法导入。"

#: .\editor.js
msgid "This command does not have any arguments."
msgstr "此命令无参数。"

#: .\organizer.js
msgid "User Macro"
msgstr "用户宏"

#~ msgid "[Macros]Macros (Music Editor)"
#~ msgstr "宏 (音乐编辑器)"

#~ msgid "Music Editor"
#~ msgstr "音乐编辑器"

#~ msgid "Loading Macro failed:"
#~ msgstr "加载批量处理失败："

